
                      mala no, lo siguiente. Totalmente predecible, sabes lo que va a suceder en todo momento, en las  escenas de accion solo hay explosiones y tiroteos, en la lucha cuerpo a cuerpo apenas se ve nada.  Es cierto que ya iba al cine concienciado de a qué tipo de pelicula me metia, pero es que ni siquiera es entretenida, las dos partes anteriores me gustaron mas. Muy absurdo el papel de antonio banderas...
        
            